有時話咩成功唔係人地去定義，根本自己呃自己

根本自己都睇唔開
先要自己再定義咩係成功
跌落地攞渣沙
失敗咪失敗囉屌你

安慰說話係講比失敗者聽

agger
本身成功既人做咩都係比人定義做成功

對於我黎講，成功係指你有成就時同心愛既人分享。